
                      La película me ha encantado. Se mantiene constantemente atento durante toda la película. El tiempo de la película me ha gustado mucho ni lento ni rápido te mantiene en vilo constantemente.
La interpretación de Antonio de la Torre y Roberto Álamo me ha parecido de sobresaliente el papel que desempeñan no transmiten a la prestador de una manera muy viva y realista.
        
            